有冇人未訓

訓唔著但又冇野做

無野做又唔想溫書

訓不到

再去訓過

我都唔想 但明知好多野要做

我都訓唔到